Domyślnie ustawiony jest tryb debug z browsable api. W przypadku zmiany trybu api zwraca odpowiedzi w formacie json.

Lista pracowników:
	http://127.0.0.1:8000/api/employee/
	filter: email np. http://127.0.0.1:8000/api/employee/?email=kowalski

Dodawanie pracownika:
	http://127.0.0.1:8000/api/employee - POST pola: name, surname, email

Usuwanie pracownika:
	http://127.0.0.1:8000/api/employee/{id} - DELETE



URUCHOMIENIE
Tworzymy środowisko wirtualne:

virtualenv resteenv
. resteenv/bin/activate

przechodzimy do głównego folderu z projektem

pip install -r pip_essentials 
python manage.py makemigrations
python manage.py migrate
